刷新 60 回复 450 关注

举报只看`#554699` **精品**30天之前 11-12 1:55:51

看到dym讨论校医院的大夫， 作为在园子里已经有五年的来油条。dz试图推荐一下态度十分好的责任心很强的医生给大家，同时贴出一些态度非常差劲的大夫给大家闭坑。



`#2915899` 30天之前 11-12 1:57:27

[洞主] 首先，要明白无论是内科还是外科，你在分诊的时候都可以直接说我找哪个大夫，这样可以直接找你喜欢的大夫看，而不是被随机分配。



`#2915908` 30天之前 11-12 1:59:51

[洞主] 外科一个很好的大夫，强推郝大夫，他真的很好，我的痔疮就是他看的。态度真的没得说，上学期还和我聊校庆晚会的事，还聊李健，真的很好的一位大夫。



`#2915921` 30天之前 11-12 2:03:47

[洞主] 然后内科有一位大夫，女的，态度也很好，她年纪比较大了，应该是老奶奶了吧，说话比较慢，就是那种轻声细语慢慢和你说的那种，真的把你当自己孩子一样看待，我当时都震惊了，怎么会有态度这么好的大夫，和病人交流真的超级耐心。由于我只去过一次，她叫啥名我也忘了，希望dym补充。



`#2915938` 30天之前 11-12 2:09:02

[洞主] 急诊科的话就得看运气了，好的时候可以碰到郝大夫轮岗，运气差的时候会碰到一个态度很差的，我有一次就是多问了一句药膏怎么涂，他回答说你怎么考上大学的，直接用手抹啊。我本来还有好几个问题要问的，被他这么一说，瞬间走人。当然，你要是都挂到急诊科了，应该也不会在意医生的态度了哈哈。



`#2916150` 29天之前 11-12 7:18:10

[Alice] 内科有一位姓莫的女大夫（不记得具体名字了），之前肠胃不舒服，在校医院别的医生那里的诊断和药方完全不对症，后来又去校医院，刚好遇到她，开的药很有效。而且大概一年后类似症状去北医三院看也是差不多的诊断和药方



`#2916243` 29天之前 11-12 8:26:43

[Bob] 耳鼻喉科叶大夫，说话非常顾虑患者感受，什么都会慢慢解释，很有耐心！



`#2916299` 29天之前 11-12 8:46:40

[Carol] Re Bob: 上次去叶大夫临走的时候说“去吧孩子”，真的很温柔



`#2916300` 29天之前 11-12 8:47:03

[Dave] 耳鼻喉科叶大夫，上次去清理耵聍分到他那里，很温柔超级有耐心



`#2916311` 29天之前 11-12 8:48:16

[Dave] Re Bob: 发完才发现bob先发了hhh，看来大家都对叶大夫印象很好



`#2916345` 29天之前 11-12 8:55:37

[Eve] 妇科 李凤玲 不太行



`#2916428` 29天之前 11-12 9:17:34

[Francis] 分诊台的那个中年妇女，看一次恶心一次



`#2916447` 29天之前 11-12 9:22:36

[Hans] 我觉得态度好不好真的不是最重要的，最重要的是要会考虑患者，比如我有个慢性病需要长期吃的药，内科一诊室那个女大夫态度特别好，但当我跟他说这是慢性病得长期吃药让她多开点她一口就拒绝了，同理我在别的诊室也这么跟别的医生说过这个问题，他们都给我多开了。所以光态度好有啥用呢……



`#2916448` 29天之前 11-12 9:22:48

[Isabella] Re Eve: 救命，这个医生超级凶超级大声，都说没有xsh了还要一脸鄙视地反复问



`#2916520` 29天之前 11-12 9:44:59

[Jason] 外科（皮肤科）王大夫，人特别好，会和同学开玩笑，还会关心同学学习。我想去开一个转诊单，没想到大夫建议我若果不放心还是去三院再看看，主动就给开了。



`#2916528` 29天之前 11-12 9:46:46

[Kate] 牙科，杰恩斯，男医生，人好很温柔，会从患者角度考虑问题



`#2916541` 29天之前 11-12 9:49:42

[Eve] Re Isabella: 拍拍，真的超级凶，看个病像去请罪一样



`#2916987` 29天之前 11-12 11:05:23

[Louis] 外科周一坐诊有个女医生，业务水平非常差，我自己都明确知道我的脚是对皮鞋过敏了，她上来就说是脚气，根本不听我说之前的过敏史



`#2917002` 29天之前 11-12 11:06:56

[Margaret] Re Carol: 刚去叶大夫那里开了药，说话真的好温柔，轻声细语



`#2917452` 29天之前 11-12 12:19:35

[Nathan] 外科的张大夫态度极差



`#2917516` 29天之前 11-12 12:28:32

[Olivia] Re 洞主: 外科郝慧泉？不推荐，曾经误诊了我的病情，最后拖成了手术



`#2917583` 29天之前 11-12 12:38:26

[Paul] 皮肤科的王增文大夫很好诶，大四的时候帮我做过一个小手术，上周看痘痘有遇到他了哈哈哈，就是变秃了点



`#2917602` 29天之前 11-12 12:40:38

[Queen] 牙科陈大夫很好！！！人很温柔也很体贴！！！



`#2917831` 29天之前 11-12 13:07:00

[洞主] Re Olivia: 我去，不是吧，dz真没想到他会误诊



`#2917873` 29天之前 11-12 13:11:59

[洞主] Re Nathan: 看骨头的那个张大夫吗？



`#2918231` 29天之前 11-12 13:56:53

[Nathan] Re 洞主: 是的



`#2918243` 29天之前 11-12 13:58:19

[Richard] 外科王增文 牙科李乐 医术高明



`#2918303` 29天之前 11-12 14:06:27

[Susan] 牙科有一个女大夫，忘记叫什么名字了，态度很差，补了个牙她把我嘴角以及嘴里划破了……



`#2918986` 29天之前 11-12 15:29:43

[Thomas] Re蹲



`#2919590` 29天之前 11-12 16:55:27

[Uma] Re Nathan: 是外科看腰和颈椎啥的那个张大夫吗…我感觉他还挺好的诶，虽然有时候人多会有点急但是感觉还挺为患者考虑的



`#2920020` 29天之前 11-12 17:51:09

[Vivian] Re Alice: 莫小丽



`#2920031` 29天之前 11-12 17:52:13

[Vivian] Re Eve: 张凤玲，我也看到昨晚对该医生的讨论了。以前语言和态度极其恶劣，或许有人举报过？现在好了一些



`#2920049` 29天之前 11-12 17:53:57

[Vivian] 另外非常想要呼吁校医院闭门就诊！不然的话你的病情和隐私在外面的人面前暴露无遗！如果外面还有认识的人，那真是社死了



`#2920399` 29天之前 11-12 18:40:03

[洞主] Re Uma: 我也觉得张大夫挺好的



`#2920410` 29天之前 11-12 18:41:23

[洞主] Re Susan: 牙科女大夫还挺多的吧好像



`#2920478` 29天之前 11-12 18:51:34

[Winnie] 我在学校也五年了，为啥我对医生一点也不了解。。



`#2920532` 29天之前 11-12 18:57:01

[Xander] 牙科的杨均平医生态度超级好而且技术也很好！给的医嘱很到位，该提示的都有提到。我的两颗后槽牙都是杨医生补好的，手但凡抖一下都是根管那种。



`#2920674` 29天之前 11-12 19:15:43

[Uma] Re Winnie: 说明你身体健康！是好事情！



`#2921264` 29天之前 11-12 20:57:47

[Winnie] Re Uma: 我今天刚从校医院开了药回来。。



`#2921392` 29天之前 11-12 21:21:08

[Yasmine] 推荐陈晓播大夫，刚转进来的医生



`#2921460` 29天之前 11-12 21:31:59

[Zach] 耳鼻喉赵大夫，水平比较高



`#2921475` 29天之前 11-12 21:36:01

[Angry Alice] 牙科的李乐！拔智齿超级棒 人也很幽默



`#2921797` 29天之前 11-12 22:26:53

[Angry Bob] Re Francis:确实，很多时候医生很好，分诊台态度特别差，爱搭理不搭理的。



`#2921990` 29天之前 11-12 22:49:40

[Angry Carol] 郝大夫真的好！！！cz有次摔伤了要缝针就是郝大夫接手的，非常nice！非常热心！自带北京老大爷的搞笑属性。本来cz第一次留这么多血心如死灰，郝大夫缝完伤口一句看！缝得多漂亮啊！给我立马整笑了



`#2922325` 29天之前 11-12 23:24:55

[Angry Dave] 急诊科的大夫sb概率比较大



`#2922337` 29天之前 11-12 23:26:05

[Angry Dave] 以及大多数情况下比较了耳鼻喉，皮肤科，眼科和内科，校医院和北医三院开药不同（非等效的药）



`#2922537` 29天之前 11-12 23:49:52

[Vivian] 急诊的邱红不行，态度极差



`#2922735` 29天之前 11-13 0:12:32

[Angry Eve] 牙科杨均平大夫！！！超级温柔！大声表白！



`#2922816` 29天之前 11-13 0:20:19

[Angry Francis] 神经内科的吴丹大夫很亲切，有次忘了流程还特地打电话



`#2923079` 29天之前 11-13 0:41:48

[Angry Grace] 外科 骨科 二诊室 王大夫避雷 特别sb，态度极差，就跟他是你祖宗似的



`#2923212` 29天之前 11-13 0:54:39

[Angry Hans] 皮肤科宋大夫似乎是新来的，感觉还不错，过敏了一个月没看好的脸被一只小药膏拯救了



`#2924884` 28天之前 11-13 10:07:07

[洞主] Re Angry Grace: 跟张新辉大夫一个屋的那位吗？



`#2924943` 28天之前 11-13 10:20:15

[Angry Isabella] 推荐牙科孙远医生 四颗智齿都是孙医生拔的。拔上面智齿的时候，早上拔都没影响吃午饭。



`#2925116` 28天之前 11-13 10:47:57

[Angry Jason] 眼科，邬仁娜，态度很差。说话蛮刻薄。而且一边听着广播一边出诊。无语



`#2925467` 28天之前 11-13 11:46:24

[Angry Kate] Re Angry Isabella: 孙远医生yyds，他是他们牙科的主任，是个老大夫了，拔智齿不疼，最后的恢复期也不疼，我都震惊了。后来有颗牙去的北医三院，从拔牙开始就疼得我死去活来，后来还出并发症了。真是深刻体会到医生行业经验的重要性



`#2927263` 28天之前 11-13 16:16:27

[Angry Louis] 急诊有个男医生，上次去找他看病，直接说“我不会明天来挂门诊”一整个无语住



`#2942593` 26天之前 11-15 10:20:32

[Angry Margaret] Re 洞主:



`#3001085` 20天之前 11-21 20:54:50

[Angry Nathan] 妇科尚蕊医生！



`#3063128` 12天之前 11-29 22:59:03

[Angry Olivia] Re Xander: 天！太感谢你了！虽然不知道你能不能看到这条回复T T我约了杨大夫周三早上的号，我有好几个龋齿，本来超级无敌紧张的，看到你的评论现在整个人都放松了，太感谢你了真的



`#3071678` 11天之前 12-01 0:47:11

[Angry Paul] 请问牙科怎么预约呀？



`#3077075` 10天之前 12-01 19:21:50

[Angry Olivia] Re Angry Paul: 清华后勤上约，记得早点起来卡着8点约喔



 插入图片

 预览 发表